Patrizia 為12港人絕食進入第9天 於都靈設立連儂牆

Patrizia De Grazia
Now even Turin has its Lennon Wall for Hong Kong freedom 🌹🇭🇰
#save12hkyouth
#standwithhongkong
#12livesmatter

Thx

絕食緊都幫手都咁多嘢

Thank you

點解可以咁好

Push

推

點解要咁

做多左 又想要眾籌？

小心身體

痴線

g 持

有心

痴線架

推 黃之鋒：航空業界無論罷工定訂曬全球豬嘴返香港 一直有力出力 - 分享自 LIHKG 討論區

連儂牆我就支持,絕食就算罷啦,傷身兼無用,陳伯已經示範過

鬼妹

絕食有乜用呀
學歐美d人咁
裸體示威咁先有用架ma

推呀

Respect

推下先